機箱壞耳機位, 用1開2插定USB轉插?

是咁的,機箱個耳機位壞左
我就想用老母版個位啦, 但係比喇叭用左
而家諗緊用1開2呢隻插耳機+喇叭

定係用機箱USB轉3.5MM

定係有其他方法呢?THX

唔介意音質就是但

用邊個方法最接近本來個音質?
音質唔係太差都OK, 最緊要唔想有delay

一開二la

一開二最接近原始音質

豪d買dac

唔該

插落mic in位再setting轉返做phone out咪得

點做

買隻USB頭嘅會唔會簡單d

想知有冇樓主第一隻嘅調轉，即係1個窿出2個頭

主機板果幾個3.5mm其實冇分別, 咩phone in mic in只係設定黎姐

壞左一個都可以插另一個3.5mm, 例如插min in可以去返控制台set返做phone out

究竟點seti
win7

買左分線器而家喇叭耳機一齊出聲

有 TRRS > TRS + TRS

利申 用緊來插MIC

不過呢種係FOR 電話MIC+耳機 出返PHONE OUT同MIC IN